有冇人隻貓絕完育呼吸會快咗？

今日帶隻貓去絕育 加埋驗血

結果就所有野都好正常

帶佢返屋企之後一陣 佢就呼吸變快變急 仲不時伸條脷出嚟抖氣

我即刻再打比醫生 佢就話可能因為熱同緊張 所以有機會會咁 叫我留意多一陣先

到而家帶咗返嚟大約4個鐘 佢啲呼吸都係快 都係周不時伸條脷出嚟 但係頻率少咗

我上網爬文就話 痛 都會令到佢呼吸快

有冇人有類似情況？

利申：打算聽日都係帶佢去睇睇醫生

我隻貓早排絕完育 返到屋企果陣都係咁
應該係因為熱所以係咁張開口唞氣 同埋d麻醉藥未散 佢睇落會瞳孔放大但佢第2日就冇乜野了

想問下你隻貓第一日呼吸都係好快？

係呀 仲要比水佢又唔飲 醫生又話要隔幾個鐘先可以食野 睇落好慘咁差d以為佢出左咩事
但第2日都冇再唞氣咁快同張開口唞氣啦
樓主可以睇定d先 同埋唔好比佢lam個傷口

感謝 會睇緊啲 聽日再作決定

你閹左自己呼吸都會快左

師兄有經驗可以分享？